唔理今日有咩PLAN,唔該見字快D撤

今日咩都唔好搞, 快D走, 未解決身邊隻鬼咩都玩唔到, 快, 今日傷夠了

各位要散喇！（sor 撳錯負評）